오빠.
 오셨어요?
이거 우리 오빠좀 전해주세요. 갈아입을 속옷하고 초밥이에요.  꼭 울오빠 주세요. 중간에 슬쩍 빼먹지 말구요.
 안빼먹어요. 김주임님 어제 외박하셨나봐요?
외박이 아니라, 찜질방 바빠서 못들온 거에요. 실장이 그것도 몰라요?
전 밤에 퇴근하니 모르죠. 어제 찜질방 그렇게 안 바빴는데.
암튼 꼭 전해주세요. 딴길로 새면 알아서 기어요. 
